如果有時光機就好

人總係要做自己後悔既事
真戇鳩

係

你好返未

如果時光機放在前方 可天真多次嗎

Agger

清 你係邊嗰
Btw 等緊報告

如果有時光機 我只想自己努力一次改變自己命運

只想去為你 完成時光機器

我係傾過一次電話果個
btw真野唔好講
我係蜜蜂仔

我回到過去只係為左自己

時光機 留給你 回憶裏 誰帶路

你地咁鐘意談情說愛
時光機留番俾你地
俾我由細認真讀書就夠
其他咩都唔需要

想見返啲過左身既人

屌 諗唔起你乜水

我唔想見
我只想讀好書賺大錢
全世界死曬都冇所謂

識豬同機場做果個

你以為認真就真係讀到？

喂巴打 好耐無同你傾 醒唔起 梳
提一提我

好想要一部時光機

讀唔到都冇所謂

認錯人啦清

...

有時光機洗乜讀書賺大錢
你呢個思路同比傳送門你拎嚟番工一樣